普京係咪做總統做到死果日為止

kgb嚟

就死

雜種荒死唔係想學普京咩
黃俄係柒啲冇計

新聞話佢就嚟退休都唔知真唔真